當一眾好友至親 需要一個替身

統統找我如御用陪襯

襯哥

☹️

懶理消災解困

發哥

做咩？

點哥

不便回贈 習慣一個人

沒

？？？？

R晒頭

又木

咩？

靜啦

我叫靜妹

癲

學了你

靜香

點？

輝仔

建議唔好
會俾人笑

知錯